如果我考dse個年俾多4個星期我溫書

我依家讀緊hku了

好唔公平

屌時也命也

好嬲呀

人地都有4星期

少左4星期暑假，不了

你多4星期, 其他人都係多4星期喎。

咁又唔同喎，DSE真係奮力爆4星期隨時改寫命運

樓主後段爆發

對於樓主嚟講 dse咁簡單兩三個月溫曬

樓主就係少咗一個月先入asso

人地今年冇咩學番打個和啦

樓主唔係DSE 雞啦

真係命苦

小妹寧願唔返學

4個星期俾個MK仔爆一爆，你自己就到戴住口罩考暈下暈下咁，一唔小心失左手
到時入U屌女既就係MK仔

唔關事 因為全港一齊多4星期

咁就日日都會驚自己/身邊既人中招
有心考既，一早就會溫書啦

唔代表個個都溫書

對我依啲臨尾發力嘅人好唔公平

點解你唔早多4星期開始溫? 一早識咁諗你就唔洗讀毅進啦
今屆dse雞重要俾人折磨多幾星期，四星期後又係咪真係可以考呢?
面對呢種精神壓力都幾痛苦

怪咩 重考多次Dse 你咪多1年温囉

樓主真係讀緊hku??

分分鐘又多4星期溫

我best 7應該上到20

如果一年考一科 樓主應該7科5**

真 本來學校考mock拎2
而家一日溫25個鐘書 溫咗幾個月
feel到自己可以上5
我準備好入半神科了

我讀緊fd

返學嘥時間

就算多左一個月 但停左好多個月課喎

咁其實某一年份卷難啲 都會唔公平

有 penalty ...

未必 除非想讀medic law

你係唔溫 比多4個星期你都唔會溫

勤力嘅人一早開始温，根本唔旨在會唔會遲d先考
但懶嘅人一定會再遲d先温

但我會努力啲

咁咪追到高我少少分嘅人

考完就中左？？沒去到HKU，中左on9啦

真...
如果我多4個禮拜就未必讀ive

如果學生係武漢回來 除時多個5

俾多幾年你溫都無用啦

我個陣前5日先開始溫

俾多4個星期爭好遠呀

我係支那人呀屌

呢樣係唔公平嘅 時間方面我覺得唔關事

你快d報定下年 如果肺炎未完 你就用呢個優質

關 之前咁多年既DSE考生都冇呢四個星期喎

人地生於亂世, 得閒仲要出去抗命, 點比

但拉curve係同一年嘅人 同埋 今個學年停左課好耐喎 呢到都有影響 你都要計算在內

心水ching

咁如果今年份卷難過上年 咁係咪對今年考生唔公平?

停課又點計 變到online teaching 一定差d啦

你 CE AL年代啫？

速戰速決先好，而家班友要讀多四個星期，慘撚到

講心 比多四星期你真係會盡力？

Yes
為公平起見 我認為係要用同一份卷考
咁樣最公平

拉curve啫

但俾多4個星期我溫

而我又chur盡

咁我咪高分啲囉

真

抵樓豬冇得讀hku

俾多1年你都係讀ive (league)

個個都會努力溫咩

我家下chur盡溫唔會高分啲咩

報下年 有成一年夠你讀mit

以前就係特登唔番學
留係屋企溫書

比多四個星期你 你老母咪要做多幾個星期雞同你籌補習費囉不孝子

咁你都係算啦

香港係無全考生考curve
你勁, 人地仲勁
唔好發夢啦

俾多四個星期 你都係會前5日先開始溫
self-serving bias

我留過5年班

唔想晒多年

拉curve計 大家溫多四星期你都係入唔到HKU

想當年畀多4星期我就入左哈佛

樓猪假膠

Best7 20

其實未必
我會想考左先
愈拖愈煩 啲野反而唔記得哂

全世界無得出街 唔比出街
個個都chur盡
點解你覺得自chur咁撚搞笑
分分鐘多人chur左, 多左一大班平時hea但後勁強既人
假設你只係其中之一, 爭既位其實係少過原先
結果可能都係睇果日狀態而定

除咗神科 其他其實冇乜影響

真
本身可以HKU medic既

樓豬瞓撚醒未？自己唔溫書賴乜鳩，你嗰陣時有冇疫情啊，點樣同而家比呀？

有夢最美

事實係準備時間多4個星期喎

你同人地一樣既讀書時間 自己唔識善用
憑咩真係覺得自己優勝過人

時間同其他考生一樣
唔好話你廢
人地入到你入唔到

咁d60後 個陣冇咁多u 又可以出黎講唔fair？
今年grad個d市道唔好又出黎怪呀？
on99 心態

同屆其他人無嗰4星期？
同考a-level入唔到 話比佢考dse實入到一撚樣
抵你無得讀啦

你咁樣諗，前排咁多手足用左好多時間同心力抗爭少左時間讀書，而家咪比番時間佢地囉

無啦啦溫多1個月其實好痛苦

俾多十年你都IVE 仔

應該咁諗，多幾個星期，多幾個人才，香港未來更好。

好激動咁喎Ching

比左10幾年你溫啦，你自己唔準備姐，怪得邊個

應該唔止4星期，會無限期延期

延期一年

一句講哂
當年咩grade

如果樓主你當初改變溫書方法咪hk u 囉，幾個星期都唔成問題

哪來的自信
比多四個月你又咪係最後四星期先黎溫 唔好比藉口自己啦

其他人都有多4星期架 唔好發夢啦 拉curve

好多人成日幻想如果回到過去
人生就可以改變

事實上你會咁諗，通常就算俾你回到過去你都唔會有咩改變
如果你要改變嘅，你而家都大把野可以做

你識奮力爆你估勁果班唔識?

總共夾埋有成3年讀都入唔到
唔好賴啦
俾多1年你都未必得

你知道自運動以黎
香港嘅學生冇咗幾多個星期溫書？

如果我最後爆seed溫多一個月真係唔同哂
但唔會做到聽到仲有成個月仲唔hea下先？有心溫咁多就早一個月爆seed溫架啦要靠多幾日/一個月先溫得好入到u隨時讀到跳樓

返學除咗識朋友仲有乜撚野用

讀完hku
比你月薪$15000

你咪玩多個月唔讀書

咪一樣去讀i大

咁如果你當年一住食TG一住温書呢？

多四個星期就由asshole 仔變成kong u 人中之龍

前後準備左3年 而家俾多4個星期你就得?

今屆dse考生應該幾大壓力

洗乜温書 冇温英文dse都有5

真 無溫過書都有廿幾分

講到入到U就有女屌咁

替有焦慮嘅學生感到陰功
當年我考DSE考到有PTSD

利申：讀緊master

好似難啲

其實再簡單啲 拎你依家個分今年入u
你都可能已經讀hku

到最後就會hea多咗四星期

如果真係4個星期 你就由asshole去至hku，咁真係抵你死，因為你個陣唔早四個星期溫，宜家就變asshole仔都幾7

多成個月溫我讀到醫科啦

利申：文科仔

如果你係李嘉誠個仔你宜家都好有錢

咪咁

開係體育台？

唔係拉curve架咩 ？

樓主pin
【DSE考生入】考試延期
和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade
選民登記填表機

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

另外亦可選擇填寫表格
選民登記表格[/b][/size=5]可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：[/gold]
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
4。地方選區選民新登記申請表：

選民資料網上查閱系統

但佢地同時冇左last day 同 grad din

你咪又係掛住打機
自己早4個星期開始溫好撚難?

講得爆發力通常都係成績差嗰啲

當年唔見你臨尾奮力爆發依家比多四星期你咪又係遲4星期開始溫

咁你最後入咗咩

你有料幾時都入到

咪踢爆人啦

大家都四個星期啫

收皮啦

畀多四個星期又唔係只係得你一個有
全世界都多四個星期
你努力時人哋努力
精神壓力大咗 又要溫多四個星期
大家都溫多咗書自然個考試curve就會高咗
你哋講到多咗四個星期就好似好簡單好好咁，根本冇人體會過dse考生感受

考評局彈出又彈入
又反送中又肺炎又延期
唔明白感受 都好心唔好再講風涼話 咩易咗入U 一啲都唔好笑

畀多4星期你咪又係hea

疫情下不嬲都少

幫手收TVB皮

讀書成績係有邊際回報遞減

由U上2點都易過5上5**

都係唔會溫

點同
你DSE溫得最撚有效率就係最後嗰一個月
而家佢哋直接多咗一個咁嘅月份

5 5* 5** 先有curve

無口試邊個最開心？支那狗！

扮咩呀俾左幾年你都考唔好既話
多果幾個星期咪又係拎左黎hea

講到咁，你重讀中六一年， 哈佛都有得你讀啦

冇得諗返以前嘅，如果你係叻唔使讀hku
都有辦法搵到好出路

最後時間係講效率
只係比尖子拉開距離
今年16星應該會多啲

取消口試 毒撚又贏

重讀咪有多一年